段崇智校長回應襲擊保安事件 感震驚不安 不能以表達訴求作辯解

段狗真係段狗

講乜都冇用

保安狗插水嗰單?

潑粉末

總之任何反對聲音就係反政府 顛覆國家, 要依法追究

自己食tg都未咁講
係對插水覺得震驚不安?

段狗就段狗啦

學生哥用氣功震飛保安,保安應聲倒地

開始有浸文革知識份子自我批判自我剖析既除了

話左段狗養唔熟㗎啦

cls有片證明老屈，幾時道歉啊卜街

潑粉末 潑粉末 保安的身份總是美

個樣越睇越似何君堯

咁搞法啲保安實惡過馬撚
揸住雞毛當令箭

居然like 多過dislike

幫手 dislike 左

d學生比人打個陣就唔憤怒

搵國安拉學生 仲要袒護保安組無限權力
段狗真係段狗

連登仔之前唔係自認契仔咩
而家點搞呀

[第148日] 十二港人 Twitter 唔可以停